想入慕光英文書院既人入一入嚟

呢間咁嘅垃圾學校，而家仲諗住洗㡳，個校長藍到發黑
求其搵啲傳媒講吓啲廢話就搞得掂？唔好傻啦

都唔撚係band 1 叫乜春英文書院

啱呀，又要懶撚晒野入邊全部都係新移民